[UJUNG] Cosmic Girls 宇宙少女討論區(26) KISS ME KISS ME

[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(26)

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon J ung연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

《HAPPY MOMENT》
主打：《HAPPY》

MV：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

lm

我瀟

又一帖

劉明

嘩4條A呀

留名

留名愛exy

屌你又蝦我傻Lu

留名觀摩下

新飯留名

乸 Q 爛隻 MOON 呀你 D 口水 ...

召喚系統失靈左好耐咁

170705 V中字

夏天先係大佬

G字頭大神

我愛李露多金知妍

你食芝士漢堡

係喎而家好小見條友浦頭 ...
你地上次對人做過咩黎呀 ...

佢棄左

來了 ...

同我吹啦下次 ...

你同十仔吹啦
波娜留返同我吹得啦

我唔想同十仔吹喎 ...
我想 bona 同我吹 ... 我又可以同番佢吹 ...

咁我叫佢幫你吹啦..
一野吹爆你都得

咁架勢 ... 咁我又真係想見識下點解明明吹蠟燭 ...
我又會爆呀喎 ...

你唔好睇少十仔
佢真係乜都做得出

唔要十仔 ... 彈鐘唔該 !!!

我要宇宙少女 ...

十仔假假地都叫做宇宙少..男呀

BONA 當面話佢似車太鉉呀喎 ...
點少男法呀可以 ...

你兩個做乜鳩呀
一起身見到啲咁既野 眼火爆

俾山支兄笑你下下火喇 ...

係既 ... 我明 ... 我真係明 ...

見到山支啲圖心情好左唔夠兩秒又見到你條撚樣
我22歲小鮮肉黎架

咁我俾多兩秒你啦 ...

雖然山支都好好
但我要瀟瀟

係 ! 即有 !!!
爆衫果隻 !!!

F4頭
十巴一定言承旭咁靚仔

o拿今次唔關我事架喇下 ...

貼符 ...

點解要打晒格仔 濛左咪算囉

屌爆晒你地屎眼

< 這是我的 !!!

G字頭

嘩 ~~~ 立立令 ~

負離子山支

貼哂 young d 佢 ...
不過星船今次 cb 次次都俾佢好厚一叠 ...
成個 lady 哂 ...

話哂我奶左成個禮拜

你部電話隻 MOON 呀你講 ...

我見到白底底

死變態仔 ...

唔好攪我宣寶

難 d 囉

呢邊係D字頭 好似係

[V LIVE] #우주소녀 Cheng Xiao LIVE on V Beauty channel on July 14th, 2.30PM KST. vlive.tv/video/35243

比樹樹坐爆左

OV大神

呢排變左雪娥既樹樹 ...

👊🏻👊🏻👆🏻

吳宣儀世界第一

錫咗落個mon度

我露多世界級

可不可與你放膽嬉戲，忘掉日與夜那些限期

不管身邊幾多無聊道理

放棄吧啦

我都好想篤 ...
下次問佢篤唔篤得先 ..

召喚成功第一張好大

佢是唔細的喎 ...

假架 宣寶真係好好

無可能係假既 ...
呃我唔到既 ...

波？宣寶冇架 哈哈哈
好想再見佢

無你個頭 ... 忘了愛心口果條黑影咩黎架 ???
老泥呀 ...

mk妹

等我幫佢捽走條黑影佢啦 ...

粗重野等我黎得啦

唔係喇清潔我果科 ... 等我黎啦 ...

你地忘記左我係負責宿舍做清潔工人既咩

你清潔瀟瀟咪夠 宣寶喱啲等我黎

我幫你同starshit申請你專負責宣儀既清潔啦
你唔好清清下清埋我瀟瀟得喇

樹樹=笑話

又樹樹呀 不了

樹樹=joke

宣儀好人

Agger

瀟瀟都好人

樹樹真係不了

不用分得那麼細 ...

始終有一日你會明 平時係唔會見到

你地見到 D 咩 ...
講黎聽下 ...

黑人問號黑人問號

多 D 吹水 ...

呢條友極速落坑
沉得重快過titanic

太賢男神又抽我水

男神 ...

DLLM 死老野

好多女女道具你架你知唔知 ...
世界上有幾多個人可以好似你咁咀過都敏俊 ...

八少個PAT差啲肉地

背多分

樹樹？

係 ... 阿衫 ...

背影好正

喂

又係呢張呀 你po左好多次喎

係咩 ...
又好似係 ... SO97Y ...

哎呀唔記得左 ... 道歉後是應該除褲的 ...
來吧 !

呢張都係 老人痴呆呀？

樹樹真面目

呢張我無 ...
我無 ... 我真係無 ...

到底佢係你地場 FS 做過 D 咩 ...
好想知 ...

btw你地知唔知夏天堡拒絕左八少嘅勾搭

我不了，留比你

我只愛Bona

只愛吾宣儀

Exy我老婆

喂係講就全套啦 ... 咁樣小小漏出黎好吊癮 ...

真係要問番當事人

簽售個時 夏天堡去到雪娥個時 雪娥去左廁所 咁坐雪娥旁邊嘅八少就見夏天堡咁型就聊佢講野 又爬係到對夏天堡撒嬌 點知最後夏天堡請左八少食檸檬 唔理佢

夏天堡好型棍子 ... 果然係專一果陣好專一 ...

其實佢係咪只係因為唔識聽

垃圾staff咁快催我

唔會啦 佢真係理都唔理

樹樹次次都hea9我...

多榮我老婆

成日都想問HOTBODY啲FANS係咪真實存在
但唔敢問

真係有 ... 不過唔多 ...

果然係偶像級既男神 !!!
居然可以對抗到趴係度既八少 ... 定力果然係高 ...

有一日預錄我後面企左個

神蹟出現咁既款
見到個FS揸300MM2.8 影多願 佢頭上有個光環

人歌事後預錄有個男飯大嗌多願叫得太大聲, 俾個保安趕左出去

居然唔係個個山支飯比人趕呀
無論係CON定公演定錄影佢都勁大聲 完全認個把好沙既聲

八少真係好鐘意搭嗲
搞到變左開三人會議咁

我去第二場簽我隔離嗰個都係影多願
仲有幾個人同多願合照

佢撩女一流 … 女人俾佢撩到笑到停唔到

一開始係山支飯大嗌先
之後個保安話呢到唔係concert再咁大聲嗌就趕人出去
點知個多願飯唔識死...

個個山支飯真係超勁抽

[url]
[/url]

uzzu tape ep23

03:13開始

[url]
[/url]

kiss me teaser

Reupload

瀟瀟好靚呀
Btw個條仔邊位呀

好熟口面
但講唔出

瀟真係可以好電 …

x2

明明好少女心 成日搞到佢咁成熟
雖然我都咁愛

岐b小背心好白滑

冇人講多榮小背心？

榮榮唔夠岐b白

識野呀下有奶 ...

惠利

廢老新IG profile pic

你走啦 你係人都啱架啦

我又要攬

夏天堡 ... 點解你可以咁勁架 ...
有無咩心法 ...

厚格夏天堡都有陣男神味隔住個 moon 透出黎 ...
不過好似騎兵睇 ... 佢都都幾闊落下 ...

d線條靚到

咁重碼點睇線條呀大哥 ...
一塊塊咁樣 ...
有誠意出薄格或者步兵版啦 ...

咩有奶呀

屌你呀

交換位得唔得。。。

孫周延會然點解你要咁做
[black]我都好似有你啲圖[/black]

好掛住宣寶句想念是會呼吸的痛

掉條食瓜子片黎

宣儀係我好兄弟

當年 A 團未正名之時 ...
d 飯俾 d 中文字酉奈 tick 到底正中文係邊個 ...
其中一個係 ... "有奶"

食住花生睇互爆 ...

佢鬼知咩

你估我會唔知咩

我老婆，利申飲醉

Kiss u

i kiss her ...
u kiss my
有無得諗先 ...

你走啦 我應承左瀟瀟唔同你計較架
最多知妍同山支比你啦 唔好搞我瀟瀟

誰明浪子心之夏天堡想法創作大賽 ...
大家隨明填入夏堡果一刻到底諗緊咩啦 ...

填得好而又俾佢抽中既朋友 ...
將會獲得六碌之佬送既足金鳩牛一隻價值係 50 蚊既 ...

答案係堅尼米拿

原來佢係 FS 係諗住堅尼米拿 ...
唔怪得蛇咬都無反應 ...

我覺得係 諗住隔離團啲忙內所以冇乜反應

要怪就怪果個係周廷唔係真淑 ...
就算佢出脷奶佢都唔會有反應 ...

希澈都係頂唔頂得浦架 ...

心諗真淑都已經比你奶匀咁我奶咩
我要足金鳩一條

希大好照顧luda

但我有晒反應喎

正常都係唔會無反應既咁 ... 除非無囉 ...

邊個送把大葵扇咁爆 ...

Flirt完娥b就flirt其他人

唔好咁啦 ... 希大係金手黎架 ...
撩邊個紅邊個 ...

呢位巴打想趁公仔失左蹤 爭廢老

玹珠

私生飯真係好撚恐怖

知妍呀我很想你,你知道嗎?

琴晚既鍋墊 ...
希大諗住寫本關於女團入門既書 ...

哥 ~~~ 助 ~~~

惠利：나도 촣아를 같은데

好似句對白係咁 韓文0分

연결을 1 박에 대 한 서

꺼~져~

表你咁都明仲話自己韓文 0 分 ...

咁好啦我都係收埋我 d 韓文算 ...

我唔明喎 點解呀 點解呀 屌解呀
又一晚又呢樣個樣 加埋你既信用評級
估都估到up乜啦

你明的 ... 明明你上次都係咁問我之嘛 ...

又打番歌喇喂 ...

冇呀 絕對冇啲咁既事
你唔係將自己去左清涼里既事 擺左係我身上

傻豬 … 去清涼里邊洗講野架 …
除左講價 況且再開發都搬哂啦

呢句野去 octagon 用會 fit d

溫提 ...
15 號我地既瀟瀟生日 ...

好難.....
等我今晚收工好好發工啦

GOD 金泰宇前輩

出了

[black]毒L表示雖然同瀟瀟同一日生日,但係都係自己一個人過[/black]

矛咁啦 ...
你有我地連登宇站爸打嘛 ... 點算一個人啦 ...

o拿俾你開番整個生日 q 喇到時最多我 ...

我會準時同你講架喇

唉 你可唔可以唔好咁呀
根本就係你菊癢想搵人拮拮拮

o拿你睇下仲有十爸 ...
最多我地駁定好哂架火車 ...

到時任你想做車頭定車尾啦 ...

係 ...
不過我呢幾日唔方便 ...

又有潛力圖 ...

山支好高傲好正

十仔 ... 如果尾兩張係你影既就好喇 ...
同瀟果張芝煙腸手勢有得 fight ...

你又提........我唔係架
意思係瀟瀟已經框住左我個樣

哦 ! 嗯 ! 係既 ... 係既 ...

其實你係咪好享受撩我既過程姐
黎啦 一了百了 一次過滿足你啦

節省小小啦你
呢度我有邊個未撩過或者調戲過

呢度無幾多個夏天堡

搽晒ky等你 你宜家咁對我
算數 著返褲省返

食檸檬啦你 ...

兩座大山

係四座 ...
一個隨爸兩隻眼 ...

咁兩個姑娘應該係 ...
兩個姑娘 __ __ __

o拿你 d 乘數唔好差到跟番劇本答我六隻 __ 呀 ...
反面架 ...

有矛人知八月repackage既風邊度傳出來架

啱啱韓國箱碟寄左黎 廿隻藍色.....
20張知妍 11張luda 9張瀟瀟
唔記得左邊個咀咒我開一箱一樣既碟

鍋墊中字 from 21:13

我唔好你好多 一箱藍 18多願 16恩熙

都同款?

正答

我之前係講真架 開左一箱宣儀 有卡想換可以搵夏天堡搵我

Btw 18多願就真係難脫手啲既...

我地換哂已經不停喺舖頭換 又同國人換

唔洗甩手啦 我飯多願咪解決左

多願會然00001

不過我有宣寶已經好足夠 留番俾啲有需要既巴打

JB

00001唔係流星巴咩

我差2張瀟1張廢老就齊卡
有冇人想換

同十巴做左不道德交易 覺得自己好dirty

i dont wanna be your toy
i just wanna be your love

想收波娜

距離104卡仲差30張

堅服 !!!

多願會然0002號

今次去完 多願真係加哂分

都話係你地唔識貨架啦

今次靜靜加到滿晒分 因為唱소나기比我聽

排隊 ok ...

你漏左我喎

走啦你

去插去公廁搵啦 ...

好掛住榮榮

一個二個宜家先話HOTBODY好

唔包括我架可 ...

我宜家諗緊2日內點推爆呢個po呀.....
Mission impossible

係好難架 ... 如果得我同你兩丁友 ...

逼不得已我唔想用圖海大法....

十月

用

molamola

菇菇蛋嚟咗個個出曬去

叮

爭六百五隻喎
一日推三百二隻圖

可以既可以既....

圖海出現 ...

好白滑

偷丁雪娥

我luda貢愁實係掛住我

不嬲光明正大

召喚公仔

幾QQ

話說呢位大神話佢冇isp email但有moon po
對舉下呢位香港區大神

3p 食埋波餅

我靜露條帶出嚟想點

瘦左咁多 未得閒陪佢買過啲衫衫褲褲

上水
有人同你爭你棄左既個個老婆

邊個咁唔好彩

細路仔唔識世界

攞把較剪黎 ...

你想剪啲咩呀

剪自己...

咁大條彩帶 ... 緊係剪黎開張啦 ...

冷靜啲啦你....

我好冷静
我唔識單手解 … 不過單手剪無乜難
岩我

或者用棚牙咬斷佢都得架我 ...

條帶咁鬼死梅
你咁都咬得落口？

有幾梅 ... 睇落好新淨下 ...
仲有小小令令地反反地光 ...

阿婆款先正

法國今日好多人過左隔離po

話知佢咩款 ...
睇物主係邊個就得 ...

好似隔離 d 團阿 kai 腎果次唔小心咁咁款 ... 我都無問題的 ...

咩d團

咩你賢賢 ... 一齊去 MINI FM 睇下佢叫你先定叫我先哎o拿 ...
你再啋我咬甩你褲頭條帶同底橫條橡筯
然後幫你開張 ...

dc 團 ... 入去會發覺 ...
哇屌你又係果堆人喎 ...

嘩 大神大顯神通

睇黎呢到得我一個專一宇少

即場演法 ... 牙咬斷任何帶 ...
(只限索女)

大家咁話啦

你返去乘數表團到啦

你講會呢句都係想駁出位姐 ...
理想型世界杯 ...唔準諗即答:
宇宙少女定車路士 !!!

帶一係咁啦 ... 你帶果靜靜呢款俾我咬 ...
我滿足完 ... 帶你去睇我咬 kai 賢 ...
DEAL ?

挽留...噢崎?

車路士定宇宙少女 ???

宇少

足球同女人係兩樣野黎

唔係問你 ...
聽審既咪嘈唔係法官大人直接鋤你 ...
菊花 !!!

而家法官大人唔係叫你解釋 ...
A ... 宇宙少女
定
B ... 車路士 ...

你只要答 A 或者 B ...
唔洗講其他野 ... 明無 ?

不如我地....

好想做杯雪糕比知妍奶

咩呀姐衰鬼 ?
想去爆房咪開聲囉 ...

原來流星b係軌
賣下一隻賣下又一隻
究竟車多人d定宇少多人d

咁好啦你做杯雪鳩啦 ... 我做隻羹 ok 架喇 ...
著數小小 ... 點知佢影完相會唔會隊左阿雪鳩你俾果個 manager 奶
安心上路啦呢位兄台 ...

捱唔 he 車鳩啦 ... 我唔睇英式足球的 ...
我淨係鐘意睇 dtm 同 motogp ...

仲有五舊七呀喂俾 D 力啦 ...
溝住圖吹住野黎推 ...

星期日唔好俾我見到你

見到咪埋去揼佢囉直接 ...
連登宇站全力支援 ... 一人幫我地揼一鎚好喇 ...

Manager姐姐.....我唔要一齊住個個呀......

意大利博士

冇人想見到你

深夜時分我會全面進場

佢撚敢咩
招呼都不必敢打

果個老野仲大過我 ...

咩意思呀你
我睇住羅斯長大...祟拜左佢好多年

我睇馬昆斯大架 ... 阿伯 ...
不過我都握過老爺隻手 ...
果刻我幾撚怕佢摸我羅友 ...

仲有兩款kiss me

馬昆斯.....
姐係我同你冇計傾啦

雪娥真係有時會好 kai ...
bona 果個好明顯係要扯爛衫 ...

死仔包 ... 我渣 three 架以前 ...
Kevin Schwantz 渣 rg 500 落澳門 ... 我係看台睇佢 lead 人大半個圈 ...
三份一路單轆行 ...

扮阿衫叫聲前輩黎聽下先啦 ...

三段最正都係多榮

躝開啦你
你唔會張圖返事啦？

會唔會 左少少

係好撚 OFF ...
LAST 呢個 ... 老喇哥哥 ...
三十八 ... 雷利 ... 杜漢之後就己經係佢既世代 ...
都要俾 D 新一個朝代出現啦 ...

Exy 黑色 粉紅 流出

好唔捨得....就好似睇kobe退休咁

exy越黎越少女味濃

我覺得佢會好似 A 團隊長咁 ...
逆向生長 ...

集體欺凌

夏天應該食左一吨花生 ...
好熱氣 ...

難得好返 睇黎又要爆瘡

反樹大軍集合

到

破冰轉身

唔講啦...飯佢果啲人會傷心

唔講啦，10+3

瀟: 你班飲樣 ... 我個生日 post 呢 ?

我努力緊架喇 大人...

嘩 李彩樺小背心呀

宇少最白去完非洲嚟呀

星期六去問有無睇ig留言先

mola mola

回帶返啲入坑舊圖先

The beginning of this love story

轉左啦

嘩!屌你皮都唔幫瀟磨下就出圖

帽事既

NOT ME呀NOT ME呀
我每次我都好耐心咁磨架

皮膚咁差
好慘

我要幼返滑佢

番去奶正啦

呢張圖真係好靚

下年請早啦

唔可以灰心架

呢個咪係某宇少手足支牙刷

會唔會太快

好光滑

出錯左

三更半夜貼d咁嘅圖

有排j.唔駛訓啦

想奶我BB架啦底

你點解會知嘅

肥脾

訓醒見到 ...
仲有四百七 ...

終於黎到呢一日喇 ...

咁 q 靜 ...
仲話推爆 ...

OK...推推

啱啱瞓醒.....一陣再努力

一日點推500

你推唔爆 ...
我口爆你 !!!

挑戰不可能的任務

如果大家唔介意我返炒舊圖同終極圖海加狂出自家圖既
我會盡地一鋪

嚇撚死 差啲出左啲三上悠亞同其他團啲圖...

老婆我黎喇

丁圖就丁圖啦 ...

番去又見過 ...

擺埋同一個j圖folder
咁緊係啦

佢果 D J 圖真係 J 黎架 ...
(好似係)

一年其實係咪有十次kcon

嘩 wanna one
我9月先飛過去....

既然mama返韓國搞 整返場香港kcon la

呢張list我最驚訝係有Girl's Day

多d女團黎香港仲好過啦

入埋星期日去噓鳩 NCT 都好

一陣唔知會唔會掂個場 D 水 ...
如果會就收番幾樽賣俾你地飲下 ...

聽聞聽日某人老婆生日
某人想爆po
路過輕輕一推

好經典...

我高價收你個支

喂記得仲有隨遇爸同日牛一 ...
賀開順便啦 ...

UJUNG 有愛 ...

國絲

新團寵

咁唔洗咁煩 ... 我而家入去沖一支濃既過你 ...
加上老泥 (部位隨機) 袋底果 D 要加五舊 ...
請出價 !!!

十月mean b

下面個張鬼妹咁

訓練應該由淺入深架嗎
洗唔洗一嚟就咁高度數先

有晒台喇

唔高度數哎 ...
況且果 D 咩淺淺深深果 D 我唔識 ...
我通常係一野捅到最入 !!!

九淺一深定律

BB

池能線 d 大神已經起哂腳坐定定

好想出現呀

星船提供子彈 ...

有 MAKING 睇 !!!

明知人地勁架啦 重要人地著大橫間

靜靜偷影仔仔 ...

屌 係咁引錯圖

熙熙好撚正

呢條邊係橫間 !!!
明明係曲間 !!!

宣儀又對住鏡頭發癲 ...
MAKING 好似幾正 ...

做乜去得咁快

有時候寧願瀟瀟冇咁好身材 唔想啲淨係focus個到
呢句真心

星船出子彈我出槍 ..

重唔比我周到你！！！
老人痴呆 半小時已經重覆出左

再啋我扮唔記得再由頭到尾貼過一次 ...

屌手殘打錯字喎 ...

你唔好出扮錯字推PO大法呀

咁好啦我潛 ... 仲有三舊幾四舊 ...
你自己慢慢玩啦 ...

唔好呀 救命呀

完事任你享用

V 中 !!!
快手 ...

嘩好多肉肉呀 ...

EXY

秋昭貞小背心 ...

宣儀個V好DEEP

話說我啲圖係LIGHTROOM到加左兩層濾鏡去柔膚 啲色水會唔會好似好怪

忘了愛

幾時先有下次

又有人翻炒我鑊糯米飯 ...

唔係可以點喎
冇晒子彈喇
唔通狂出私伙野咩

SNOW LIVE - Happy

Live ed...

好似唔錯咁。。。

EXY好撚正呀

好靚呀

完美

load 圖都 load 死人 ...

靜靜後面好涼爽下 ...

靜靜CON個陣個膊都好低呀

LUDA 會唔會保守左小小 ...

獻_不如藏_

咬開個結向上

我無問題 ...

喂屌點解無宣儀同山支架等咁耐都 ...

但多願就第一個流出

你信不信

暫時好少瀟瀟圖流出

你地有冇手足係現場

應該冇

撞車 我都係貼番宣算

撞左好呀 ... 撞左又呃多隻 ...
十爸 我地可以 share 玩 ...

就到700架喇！！全力沖廁呀

屌你到七舊都仲爭三舊 ...
仲有八個鐘點嘔多三舊出黎 ...

輕鬆啦

我既目標已經變左 係15之內都收貨

數番上去睇 ...
24 個鐘我已洗到咁都只係出左三舊到而家 ...

仲要好撚洗下 ...
我估今晚收工追 post 果班朋友會屌 ...

琴日已經發出左圖海警報。。。

嗚呀 ... 我又想撞下 ...

啱啱起身追post已經追死

八少都好興打變幻球。。。

都有小部份係為左你牛一架 ...

無理由咁浪既原如唔係堅野 ...
不過睇圖瀟有陣都紮 ... 不過太勁紮極都有野睇 ...
唔通紮

第一眼以為雪條

脷仔

又係你呀

多願fancam

嗚呀係老婆呀呀呀呀

駁金髮好mk

BONA 會答你: 아직 아니야 아니야 !!!

好似啲偶像劇咁
我：我地遲啲要生一隊足球隊
波娜：邊個話要嫁比你

對脾好正

可能佢係出自真心咁呢

偶像劇嘅野你地唔明咁多

呢位同學要睇小 d 劇喇
現實唔會係咁架 …

想同宣寶結婚

結果現實係
我：我地遲啲要生一隊足球隊
波娜：係？嘩你老婆好生得喎！

我：做咩讚自己

波娜：55

bona: 努力治療 … 唔好方棄 … 知唔知

可能性 2
bona: 其實我同八少一樣 … 有丁丁 … 淨捅唔生 deal 不 deal ?

屌！大大力plz

[url]
[/url]

出左野了

Hey you wanna be my boyfriend?

瀟瀟居然有solo歌詞

女主

有小小廣告鏡頭
唔知放送同打台點

不過廣告錢肯定袋唔小

KISS ME fancam

如果呢首係主打就好.......

唔知星船諗乜 …
睇下呢隻邊個做既先

邊個producer?

點知係黑眼必勝

瀟開頭句oh kiss me好正

申赫
係佢寫叉蛋隻 growl

屌你老

仲有 Justin Bieber
佢做過 101 歌同又上過尋找 suger man

唔怪得咁有保證啦
可惜佢首i know u know...

做咩屌我老

大隻妹爸屌完我又唔話番我知點解

又唔俾錢

Kiss me

嗱～

你懂的

嗱

我不能接受

你咪當今次試屌一次 免費
唔好咁孤寒啦

我唔係孤塞呀

我係仲有點痒

仲有兩百四

瀟瀟 香港時間10點直播生日倒數
好驚返緊工睇唔一土中弓

學生妹滷蛋好索

推

又回多次帶

冇子彈係架啦

唔係我黎

唔係你 …

係喎係 o 團隊長

係咪俾人屌到傻左

其寶...luda都知錯啦 原諒佢好唔好

UZZU TAPE EP.23 中字 唔知放過未

未

琴日睇生肉 一路睇一路黑人問號
明啲唔明啲好辛苦

係啦 d 仆街琴晚大力到我腦震盪
so99y

差200幾睇黎冇望啦

八少: 我女人係我架 ... 你地唔得架喇 ...

九點幾個個就去哂 B 野 ...

又無人推 ...

芒都比我咀穿埋

我靜靜

開緊工呀.....

聽日之內一定推爆佢

十仔 ... 我聽日一定推爆你 ...
[black](由後面)[/black]

今晚返夜 唔洗瞓都要推爆佢

有種似曾相識既感覺

呢邊又講緊咩 ???

仲有百九 ...
同志們努力 ...

瀟

係我冇用

好想篤佢個肚腩仔

我知 ...

我辣殺 差少少都推唔晒佢

恩熙好正～

仲有百七 ...

建議使用錯字推PO法

你出黎喇𠰅 ...
成日唔見人 ... 手又唔幫 ...

對唔住囉哩排好邊緣

呢個 shot 堅正～

話說冇上一排好似多左好多新面孔 係改左名定新手足

o拿咁啦 ...
你想知好簡單 ...
捅一鑊話一個你知 ...

你好~我係岩岩入坑撐宇少架

俾小小誠意好無 ...
起碼都改改個名先啦 ...

瀟瀟生日快樂！🎉🎂

11點前推唔到sosad

幫下大腎男神先

我瀟生日粗卡

點解生日冇vlive直播既

因為瀟瀟同我二人世界緊，
唔想開直播放閃

食撚屎啦你

做咩呀BB

好靚靚

真係好笑 一個二個喺度講我瀟 身為正主嘅我真係笑而不語

55 瞓醒未呀

人唔笑

哈
叻啦威啦

人唔笑 st都吠啦

聽唔聽恩熙既故事 想唔想知恩熙話想去邊旅行

我

瀟瀟生日粗卡

爛面瀟爛得好緊要

喂 唔好咁講

心痛

140 to go

139

出下安達大神既賀片先 ...

소름cp

不了

唔撚聽呀屌你老母

想搵個人同我鬧下交都冇

孝定隊長爸 ...
你做乜屌完我老 ...
又唔講我知點解 ...

星的光點點灑於午夜
人人開開心心說說故事

都唔係你

GROWL喎
屌你老喎

抵啦

利申 唔知咩事 純粹搭下嗲

掛唔掛住我

BB 掛唔掛住me

你都唔掛我仲想我掛你

你都係

瀟寶係唔係去左偷漢唔上水

上面先講完野來

之前喎

想問下kiss me 有冇舞台睇下

冇啦 邊緣人 收埋自己啦

好靚

夜闌人靜最啱就係 .....

繼續推po

知妍上面個輯相真係睇到我

想分享

今晚同瀟講你地仲未開新post

[INFO] ChengXiao will be having a birthday livestream on 一直播 on July 15th 22:00 (Beijing Time). Room ID is 273639461 🎂

爭八十

水氣好重

好靜

weekend 朝早嘛 ...

關事嘅咩

D 友都未訓醒啦 ...
我都係爬起身同 NY 邊交野先咁 Q 早 ...

留番 D 俾人擺先 ...
呢幾日泵水泵到嘔 ...

唔會有人架 你繼續啦

唔得呀
我睇完八小果堆圖頂唔字

[我要1001

正到痴左線喎

快手啦 …
我都幫左揼左廿隻喇

得呢張咋？多願

簡直係可惡

留 d 俾人嘛

24 小時 …
炸左三百八

都算經典

得我同你兩至三個人算係咁

我係睇在瀟瀟份上咋 ...

就快得喇

八少好撚正呀

係呀 ... 終於就快到 ...

睇左 dispatch d 相得四個字 ...
X 死佢哎

正到仆街

睇番瀟 d 舊相 ...
個樣都無咁小妹妹喇而家 ...

much cheukable !!!

喂表你咩十仔 ...
翻炒唔好咁揚好喎 ...
溫下書先好無姐 ...

屌我留底咁多後面唔出 ...
你都唔識用 ...
除褲 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

^ 要夠十鑊 !!!

我黎緊架喇 啲圖排緊隊

瀟: 你黎喇 ??? 咁快就黎 !!!

你個水印靚左喎 ...
不過 ... D 色 ...
可以再做好 D ...

但講堅 ... 好過以前好多 !!!

對唔住囉

好好架喇起碼個地黑色唔會變左灰色
面色都幾好 ... 不過唔夠光所以有小小橙左 ...
進步好神速 ...

有野問係 TG 攝隔問啦 ...
不過照睇你睇相執色已經唔同左你之前好多 !!!

就到喇 !!!

加油十仔 ...

997